台灣戰線 品蔥: CS賽日本舉報台灣沒有選中國國籍 台灣被取消資格

网易体育11月8日报道：

北京时间11月8日，在IEM的CS：GO比赛中，中国台湾的战队Sad Story以16:1的比分吊打了日本的战队，但比赛结束之后，日本战队举报台湾队伍在国籍处填报的是台湾而不是中国，导致台湾队伍最终被取消比赛资格，日本队伍晋级下一轮。

日本战队的举报非常有理有据，赛事主办方要求参赛地区和国家以联合国为准，但联合国并无台湾。事后，Sad Story成员在社交网络表示自己和战队在前几年一直被邀请参加东亚或东南亚的比赛，在IEM之前他们也考虑过在赛区里填报中国，但赛事要求参赛队伍需持有本国护照，无奈没有中国护照的队员无法以中国赛区队伍的身份参加比赛。但是在血洗对手后遭到举报被淘汰还是让队员心里并不好受。

赛事主办方随后也发布声明表示将在接下来的比赛中扩大参赛名额，确保此类事件不会再发生。

日本仔咁仆街，助長欺凌去晉級

2018年 old news

番炒囉，番舊帳推國際線

yes
重點係引戰